輕小說。。。。青春豬頭

琴晚睇完套電影 好滾動 但未睇輕小說 聽人講電影麻麻地 但係我覺得都唔錯

睇錯青春龜頭

正呀一嚟就畀負評

唔關我事喎大佬

哈哈唔緊要啦

Push

係幾好睇，不過個書名一開始會令人卻步

睇左動畫？

咁先有反差㗎嘛

我係睇咗佢動畫先再睇 劇場版

輕小說都值得一睇，劇場版後仲有故事，不過未完

《青春豬頭少年不會夢到懷夢美少女》珍藏版 BD 將於 4 月起在台開放預購

順帶一提今個禮拜台灣出BD預購，有中文字幕

漫書都係畫左幾集
又唔想睇小說 好sad

麻衣世一

比mk睇

好似話麻衣同男主會去佢屋企探望

佢本身套嘢設定係咁

第九卷 also sad

冇佐好重要一幕
某角色FANS唔鐘意唔出奇

哪一幕 楓的嗎

翔子

是旦吧

劇場版佢主場
我覺得好緊要
見好多原作黨睇完都係屌冇佐

會唔會有第三季

二

介唔介意劇透一下

按 道理 好少機會有第二季 呢段 時間之內 因為都要等佢小說出多幾卷 而家需要出咗第十卷 但係我諗要出多幾件先叫做有可能有 同埋都要睇返嚟 經費 夠唔夠 A1

戴返頭盔先我唔知佢有冇公佈消息

冇咗呢個角？

係喎 劇場版只係著咗婚紗

不過第九卷都好似幾正 又要扭轉時空

Pushing

大學生版嗰個囉

仲有其實TV頭幾本佢地唔少互動都CUT佐 劇場補唔番
我建議由頭睇

考慮下

始終我追緊其他 系列

仲有睇緊咩

美好世界 地錯

不過本地錯係第九卷 等緊台灣送過嚟

其實我有打算重頭睇過曬啲系列 但係本身我而家喺學生 所以冇咁多時間

唔係學生先多咩

就嚟dse啦

Wow shxx

如果係翔子派既 真心要補返小說
劇場版係用黎補完會郁既婚沙翔子

識唔少人睇完劇場版由學姐派轉去翔子派

其實我唔敢睇

太過傷心

雖然我知道個結局ok

我都係同我嘅女神談上一萬年嘅戀愛

小說未完 岩岩開大學篇
邊個你女神丫

我係獵戶座

我唔想睇真係超痛心

但我超鍾意呢個作品

話說整個專傾輕小說嘅群組都幾好

會有D咩好傾丫 一般小說快極都要4個月左右先有新 仲要等人漢化 差唔多半年先一本
美好世界我都係小說黨睇埋出走女神 有無咩野想知可以講下既

其實最好就本身就識日文

冇話一定要24小時傾㗎嘛 而且我只不過提議下啫

本身日文閱讀能力強嘅話唔使等漢化

仲可以睇原汁原味嘅意思

樓主傻仔

大家護士同行

push

睇完動畫 買輕小說睇到楓之前停咗.... 真係搞唔掂...

第六卷都係，好難想像當時完左第六卷但係第七卷未出果陣係咩情境

想問依家有冇手機app 係睇到輕小說

支持 睇實體書

個插圖有真實感

作者 好食玩呢啲設定 生離死別

Bookwalker
可以買台版日版正版輕小說同漫畫喺電話睇

套野好似物語系列

動畫唔錯
值得睇

推介睇實體

推介下實體啦

都係㗎 作者好識玩設定

+1+1+1+1+

加埋首ending 好撚depress

後尾都算好結果

VIU TV有全集動畫睇

睇嚟你係大勇粉

要切磋切磋下

記得之前有巴打分享過佢啲青豬聖巡相
啲相好撚好笑，但我唔記得咗係邊個Post

記得有人講過青春豬頭系列同物語系列有d似，我都幾認同。

又係好快就開始同女主拍拖同埋每集幫一個角色解決問題

班長妹

變相好似 好難牽涉到個主線

班長=翔子

唔係好明你咩意思？

佢 好少有一個完整嘅主線 都係每集解決一個問題

班長妹個Setting 慘過翔子

翔子世界第一

理央先係

全部都第一

男豬每解決一個問題ge同時其實亦都逐漸推動緊條主線

點講好呢 佢嘅重點係喺解決問題到 當然主線都有

之前知道有呢套野 睇左半集放棄左
去完江之島先去睇返曬

cut 左翔子戲份,
電視最後一集變左麻衣無啦啦發港女脾氣

所以我覺得 動漫 同 小說 一齊睇

見到作者係鴨志田一就唔理咁多睇左先算

由櫻花莊追到而家

this

就係呢個

楓嗰到耿耿於懷

佢去到第八卷男主回到過去改變咗佢未來

最後好似冇乜嘢 但係就冇咗小鳥依人個屬性